捷利舒夫涉嫌服用禁藥受查

【體育】東道主俄羅斯在今屆世界盃表現令人喜出望外，殺入8強，亮點之一的捷利舒夫卻被父親「誤爆」涉嫌服用禁藥，將受調查。

今年27歲的捷利舒夫（Denis Cheryshev）捲入禁藥風波，即使其父親的言論被誤解，但兩父子將要協助調查。俄羅斯反禁藥負責人表示，已在世界盃後與兩父子對話，並把相關資料傳交西班牙和世界反禁藥組織。俄羅斯世界盃，捷利舒夫合共轟入4球，無疑是球隊闖8強的主要功臣之一，但在決賽周舉行期間，其父迪米利對傳媒表示，兒子在世界盃前曾注射一些「東西」。捷利舒夫隨後回應指：「我不清楚記者的消息來源，也許誤解了父親的意思，我從沒有使用任何禁藥。」俄羅斯足總的說法是，該名國腳注射血小板血漿治病，但傳媒卻指是「生長激素」。假如生長激素只是治療需要，球員仍可合法使用，但與病患無關的話，使用者可能被罰停賽4年。圖片來源 : ©AFP

班努力撚點睇

無人覺得俄羅斯啲球員過分跑得?

捷利舒夫本身係西甲都係咁上下能力，我覺得就冇禁藥既

反而要查都應該去查踢俄超果班啦，特別係中後場啲老將，又快又好力 係有啲怪既

恩拿舒域治39歲，踢足咁多場連埋加時,都仲有氣有力

覆蓋大之餘 仲要爆速都多過人
最抵死同一個人體能FIT過4年前既自己 (3X歲)
但好多手足話唔比人努力進步咩

蓋清

竟然賴血小板

俄羅斯啲運動員用禁藥好似係公開秘密，仲要搵人係驗尿前換尿

係，特別係佢啦，對閪班牙加時仲可以同後備既洛迪高跑

mayu

好似快過佢

西班牙又死係主辦國手

柒碌蓋狗點睇

在今夏世界盃大放異彩卻捲入禁藥風波的俄羅斯射手卓利舒夫，周四終於獲還一個清白。

負責調查今次卓利舒夫（Denis Cheryshev）涉嫌服用禁藥的西班牙反禁藥組織，周四表示並無找到任何違規行為的證據，因而終止調查，並且將消息通知卓利舒夫、俄羅斯反禁藥組織以及世界反禁藥組織。

現時外借至華倫西亞的卓利舒夫自然高興，馬上將組織發給他的信件甫上twitter，證明自己清清白白，在今夏世盃射入4球的勇猛表現全靠真材實料。

卓利舒夫的父親早前受訪時表示，兒子在世盃前曾注射生長激素治病，引起今次風波。假如生長激素只是治療需要，球員仍可合法使用，但與病患無關的話，使用者可被罰停賽4年。

又炒車

魔鬼隊

返膠登啦蓋狗